五毛藍絲學人寫求情信...

於裁決之後陸續收到逾千封求情信，其中包括屯門區議會主席等，但其中沒有立法會議員或者官員。由於大部份求情信均是以中文撰寫，法官看不懂，而辯方亦沒有時間或資源全數翻譯，故沒將信件件呈堂，只向法官提及作紀錄。

學多個英文字先衝出嚟柒啦

歧視中文牙

又話要本土
用中文又要人用英文

本土就係要識中文同英文

我睇到呢段都笑得好大聲